ISP 電郵比人拎左黎註冊連登戶口

話說我想比我屋企人註冊連登，咁屋企人就用我個 HKBN email 黎註冊，點知個戶口已經比人用左，結果我 reset 密碼，登入返嚇一跳，個連登戶口已經出過 30+ posts，好似正常用家咁

查返註冊日期，係申請左 HKBN 一排既時候黎，個 acc 仲用緊預設密碼

極度懷疑唔只得我比人偷左 email，建議連登每隔幾個月就要重新 send 電郵驗証

須知道 ISP d 預設密碼好鬼易估到，只要有個人資料，就基本上登入到，所以其實都好危險下

我冇嘢講

push

係咪你兄弟姊妹一早拎咗嚟註冊呀?

肯定唔係，我地成家都唔睇波，但佢會成日講波經的

我係交通警，以家set路障，防止炒車

淘寶賣連登account

唔知關唔關事

如果我係發現前取消左 HKBN 個戶口既話，連個 email 比人偷左既唯一証據都冇埋，個戶口變相永遠都存在係連登，加埋下面個 post，可能性多到難以想像

淘寶賣連登account：

我就係睇左，先打呢個 post 出黎，好有關連 feel

好恐怖

睇post名唔似大陸人
咩來頭呀

我用學校email唔會咁易撞到掛 同埋我都開左了
俾你講講下好驚添

係wo 認你唔到添
哇 如果真係有人爆ac 好撚不安

呢兩晚啲風都好奇怪，連登應該比人統戰緊

完全唔似大陸人，如果睇返淘寶，一個連登戶口可以賣成千蚊，就算唔同統戰有關，都大把人會「借」人地個 ISP 戶口黎申請啦

極力要求連登經常性驗証電郵

我依家呢個用緊大學舊生 email 黎開 我從來冇用過 HKBN 個 email 所以一直都冇理佢

大家都快 d 改返 ISP 個預設 email 密碼，分分鐘唔只我一個受害者

為左証明我有連友編號 141957 既控制權，等我轉個 acc 黎留言

我個 ISP email 比人 hack 左

我無用isp email好耐
神早已經Cut埋應該無事？

你點都會有 ISP email 架，eg HKBN 有手機台的，我個 plan 其實係電話 plan 黎

Netvigator 都有類此既野

推

留名
個預設password 咁易撞咩？

當年開高登account都係偷屋企人email

好彩用學校果個。。

係好易撞

通常係身份証頭 n 個位，或者係生日日期，仲要係同一間公司，只會用同一個方法去做預設密碼

有個虛構既例子，例如 ISP sales 幫你申請完 d form，佢已經可以拎 form 上面 d 資料去登入個 acc

好簡單啫，hkbn員工囉

Push

波台狗

波台狗撚狗

😂

咁 9 成係sales

班友好多爛仔

極大漏洞

其實跟本唔洗isp email access
我註冊果陣都係用secondary email收confirm link
冇isp又要註冊只係需要知道一個未註冊過既isp email而對方又唔成日check email

但係重新驗證好多人會冇咗個ac，我讀ug嗰陣用大學email註冊而家grad咗入唔返仲點驗證

好似有得set後備email

而家就係isp比人偷，要check isp
後備果個小偷一定用返自己email喇

我知啊講緊嗰班用自己isp但又失效咗無得認證嘅情況可以用呢個方法

收confirm link有得自己揀用邊個email嘅咩
真係唔知

最好就係停止注冊一排先，搞掂啲bug先再開返

Agree

鳩硬比人block咗

咪撚明 我唔記得學校個email 仲可能入唔返

佢冇 set 後備 email 呀 所以我唔驚佢拎返個連登 ac，但我有處女情意結，所以我都唔會用

咁cut撚咗寬頻
個email無再用
舊會員又變返新牌仔呀？
咁會一堆新牌仔湧出嚟

自己唔改密碼
做埋啲嘢擾民

問題唔係我改唔改密碼，係如果我有張十萬人既姓名、身份証、出生日期既表，我可以逐間 ISP 或者電訊商撞個電郵戶口，我都幾 sure 可以登入到好多電郵，因為九成九既香港人都有電話 plan，而好多人都冇為意個戶口係有電郵系統的

咁連登可以加入轉移 primary email 功能，咁起碼每個連登戶口都要有 valid 既 ISP 或學校電郵做 primary

玩死學校email嗰啲
畢咗業個email都登入唔到，點驗證

咁可以轉移 primary email

畢左業有alumni email啦

Lm

用自己isp 但唔想咩定期認證 好撚煩

哇屌

Htghgrfgg

如果係大陸仔狂Post政治文咁你就真係要驚

大學email點驗呀都畢咗業

hkbn 有轉寄功能，你入帳戶睇清楚有無比人轉寄。
利申：自己睇完都開個帳留下言

條友睇黎應該仇警

hkbn上年先俾人hack完黎

定期check check 穩陣喎

你重新認証既話依個ac係我讀書果陣開 而家點認証的

我又係hkbn註冊,不過情況比較特別。用用下突然手機登出。再登入就話我密碼錯誤再試多2次登入，就話我錯左10次密碼禁止登入一天。email左 info@lihkg.com都只係話account正常，無封鎖。夠一天立即登入再改密碼。

admin做證無吹水，大家小心。

直接改，唔好信任何貼上來link，小心釣魚。

係咪熟人做？

又未必係hack左既
可能人地以前用hkbn email開左個連登account
後來無再用hkbn
咁個email都會無埋但連登account仲存在
你申請hkbn時個email account同佢一樣
咪出現呢個狀況

會唔會係咁

屌我都有呢個情況

isp唔會俾人重覆登記email acc

Grad撚左點驗啊大佬？
你自己唔改密碼又唔定期check

一直以為買連登ac係都市傳說 點知真係有

阿狗

話撚左波台狗 好撚鬼架啦
又唔撚信

偷還偷d post好撚膠喎唔似淘寶d人

琴日想用netvigator email幫人申請 而家唔比伸請 幾時解禁

波台狗又贏

呢個唔係code上面嘅問題，係verification procedure 嘅邏輯問題

如果係純粹係coding 上嘅bug就易搞，但呢啲真係

如果LIHKG每個月驗證電郵, 咁舊會員, 出咗嚟社會做嘢/換咗ISP咪無咗Account囉, 你諗清楚未？？

不如唔好俾新ISP註冊仲好啦
你都係想我咁講啫

禁新連登Account申請

波台狗好多五毛

終於見到智者

入唔番個Mail點Set後備呀

咁先可以阻止非香港會員注冊

你申請嗰時咪要入去email拎驗證碼
嗰時set囉申請嗰時就入唔到mail咁點確認點開Ac啊
有得入嗰時唔set咁點幫你
當年用hkg+ vip code直頭好似唔洗用isp添

樓豬話 email 登記時間 係佢轉用 hkbn 之後

可能係幫你裝寬頻個條友自己拎黎

裝寬頻個時，正常佢會問你個Email address想改咩名，之後開俾你

以前試過有次裝，條友無提過，跟住我問佢，唔係有isp email架咩，之後佢死死地氣抄左個email address俾我，話呢個就係你個email
我一睇，個adress已經用左個電話no.黎做名，我估係個條友自己個電話黎

依家唔係個個人都會用isp email,甚至唔知係咩黎，跟本唔會問，好多D寬頻佬自己收埋備用都唔出奇

你肯定入得番？？

樓豬 喺HKBN 係用
上網服務 or 電話網絡服務 ?

會唔會係個 電訊 sales 幫客申請完所關服務
之後偷偷地偷用個客既 email ?

入到

轉咗ISP啦

極度懷疑你係5毛嚟, 想趕絕舊Account

我無呀, 唔知係無登記定點

你再驗一次, 我就Lost硬Account

cls好地地屈我5毛托柒
人地個Ac新定舊對我無仼何影響
講句有得set後備email就亂咁話我5毛 有病
有得set後備email關趕絕舊ac春事咩

而家連電郵都入唔番啦, 得個連登Account, Set條毛.

咁唔係個個都入唔到㗎
咪講咗囉 有得set嗰時唔set，依加入唔到無得set咁咪無囉
咁都屈我5毛 有病

推！

我申請咗好耐啦, 申請嗰時????!!!!!!!
諗吓就知呢個係五毛想殺舊Account嘅方案嚟啦

你都識講啦, 唔係個個都入到, 咁入唔到嗰啲點算, 你講!!!!

我唔係admin呀!!!!!!!

我畢業之後個學生email無咗，再登記會登入唔到

咁你呢個方法已經行唔通啦!!!!

你都on撚9 亂咁屈人五毛
不如話你想分化乜都關5毛事 cls
自己去更改帳戶資料嗰到睇下啦
你申請左好耐關咩事

終於有人明白, 唔似其他人咁一味話得得得

去更改資料到set咗先啦傻仔
仲話我5毛

有漏洞應該去站務台到叫連仔搞 唔係無啦啦屌鳩我五毛

爆人email account 喎！！！
刑事黎

我點知入面有無貴重資料架

我驚係hkbn職員多d
或者你屋企人唔覺意比左親朋戚友

今晚返去試下我個hkbn isp email有無俾人拎黎用先

另一位事主

上次你部switch係咪連左wifi你以為比人hack左呀？

所以而家邊個打邊個 邊個先係受害者

Ok, Thank you!!
怪錯你
改咗了, 希望Work
以後想點改就點改, 唔關我事了

唔係5毛 唔好亂撚咁屌
趕絕舊ac都唔代表係啦
更何況趕絕佢地對我嚟講係完全冇用
用下腦先再屌柒人5毛 thx

唔好認證啊 我入唔返我大學個Email喇

咁嘅話限isp email一定要驗證咪得

我就係樓主屋企人...
尋日興高采列去申請個連登帳戶
竟然話呢個電郵已註冊
調查後發現被人偷用
宜家繼續用返個呢個帳戶，唔使掛P牌，不幸中的大幸
有hkbn ISP電郵的話，不妨去check check

裝果陣完全無比過我 有無咩辦法有得拎返

Login hkbn 網上戶口，
賬戶資料度應該有寫

你被人盜用可以試下轉後備電郵

再打去投訴個人資料被盜用

我都係咁
個alumni email比人用鬼左
同admin講想del呢個開個新
佢叫我照用返呢個

報警算啦

我懷疑係條友之前用hkbn同你撞email acc,然後條友cut hkbn，此時嘅你又用番同一個email,咁就好易出事。

即刻用黎開多個P牌account
好彩無比人開過

會重複用架

呢度寫架咋

咁個小偷都可以。。即係個方法已冇意義。。

唔會呀..再用呀
我個HKBN email 係申請人英文全名@hkbn.net
用左HKBN都有10年

都話係講緊用自己email嗰啲又怕遲下個mail入唔到而無得認證.....
睇清楚先